鄭紀航，你痾尿果陣係舉起左腳定右腳？

痾你老母咩，搭條尿喉成世做植物狗啦